---
title: Dag 7
date: 2018-03-19
---

Vandaag wilden we de ontwerpcriteria opstellen. Hiervoor hebben we nog onderzoek gedaan en dit allemaal opgeschreven dmv inzicht cards. Deze hebben we bij elkaar gelegd en hebben we gekeken welke inzichten heel belangrijk zijn en we moeten gebruiken in de ontwerpcriteria. Nadat we deze hadden opgesteld heb ik een workshop observeren gevolgd. Heel interessant om te zien dat er verschillende manieren zijn om te observeren. Na de workshop hebben we feedback aan Robin gevraagd op de ontwerp criteria. We waren goed op weg maar we moesten het nog niet specifieker maken. Dit gold ook voor de persona die ik vandaag had gemaakt. Ik heb afgesproken met mijzelf dat ik dit voor woensdag had aangepast zodat ik de ontwerp criteria zou kunnen alten valideren.